交津又可以資助支那一週7日車費錢

支那狗仲唔快D出黎多謝林鄭？

記住帶多幾張八逹通黎香港呀火